# Теоритические вопросы

## 1. Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования

 * Это способ использовать специальный символ как обычный в стринговом типе, путем добавления к специальному символу обратной косой черты.




